終於明白政府咁怕黃色經濟圈

只要一標籤係藍店十間有七八間生意好撚大鑊，今日行過見到見左邊藍右邊黃生意好似平行時空咁